Liis Kantsler sai ette kutsutus ja sai temma käest küssitus kas temma tahhap omma koolnu Mehhe wõlgo päiwa henda päle wõtta wai mitte, sis and temma wastus Kui temma tahhap neid wõlgo päiwa moisale ärra tette kui temma Poig terwes saap.
Liis Kantsler tulli ette ja and omma wõlla nõudmist ülles ja palles kui temmale neid kätte moistetasKutsari mihkel			1/3 Rükki			leppitussep palt		Mihkel Kattus			1/2 Rub			Linna Seme ees		Karraski Jaan			3 pari adra laudu 18		1 Luk 50 1 Luk parv 10		muud parrandamist 8		Wija hindrik			2/3 Rük					
